蜜糖是唔是唔會過期的?

岩岩搵到屋企有樽蜜糖
過咗期兩個星期
仲食不食得

過期師

蜜糖師

唔食得

攞去氣炸

是唔是唔

可以一試

由此，科學家得出結論：在一定條件下，蜂蜜是永遠不會變質的食品之一。
如果蜂蜜中有酒精及特別的酸味，變得很稀和有大量的氣泡，那麼表明蜂蜜發酵變質了，不可繼續食用。如果一切正常，那麼即使過了保質期，也可以正常食用，沒有任何問題。
Google

失蹤師

食得
食落去輸精管會好c伏

係唔會壞

食物中毒師

邊度買

氣炸師

觀塘

問野師

廢Post師

蜜糖係會愈陳愈香

牙媽話唔好開住
一開就會即刻壞

放多幾百年可以當古董賣出去

臭定已過期

唔開唔壞 一開即壞 咁姐係壞咗未?

信印媽唔驚

臭定

印狗唔開po無見你
掛掛

薛丁格的蜜

尊重拉

幾時搞印狗聯誼會

記得叫埋我

不如我地做搞手

是 前提係真蜜糖

唔知是咪真

why臭

食得
前提係一滴水都冇掂過

我意為印狗死咗 仲開心咗兩日

仲話頭號粉絲

好高糖
印狗要減肥唔食得

咁我買返黎做咩

純蜜糖係可以擺一萬年的

係,無加水無潮濕無事

其實只要冇任何水份嘅話就唔會壞。之前有班考古學家喺金字塔入面搵到樽蜜糖陪葬品，跟住發現佢到而家都冇變壞

蜜糖唔會過期，只係所有食物都規定要標籤期限，所以無論點都會有個期限喺度

不過開封之後要好好保存，以免被昆蟲污染

冇變黑/酸可以照食用

因為一開就接觸到空氣， 所以建議你攞去月球才好開

以前睇man vs wild有集Bear Gyrills都係咁講

食咗佢咪知有冇過期囉

真
趁過期冇耐
嗱嗱臨食咗落肚先

珍

木乃伊都係用蜜糖醃

On9師

唯一唔會變壞的食物

買返嚟嗰陣正常無事
買咗返嚟 放置太耐

食咗未? 想買

驚咩丫
最多咪做肚屙師

有無過期洗閪食咗先知?
有無變質就可能要試食過先知
有無過期洗閪試食?

呢啲應該放左喺博物館或者俾啲有錢佬買啦
我都想買呢啲珍品

在下正是你所講嘅有錢佬

因為通常食品變壞嘅原因都係有菌而真正嘅蜜糖裏面嘅含水量應該係零，變相任何生物都生存唔到，所以先可以放咁耐

咁多糖緊係會啦

我食

一開，壞之前啪晒佢，唔好過夜就無問題

2個星期，仲要未開過
2年都唔驚啦

唔會咁易壞，因爲糖份高，細菌唔會咁易滋生到

印狗一回歸即刻上熱門
陣間又俾人追擊

水都寫過期日子，驚咩野？

佢寫最佳日期定過期日？如果只係最佳日期既話，咁冇話唔食得，只係冇咗最佳效果。

試毒師

真蜜糖糖份太高唔會變壞，除非有水走咗入去就會變壞

死垃圾印狗
日日開撚埋啲垃圾post出嚟
冇內容冇營養有時甚至冇圖
一係就擺低一張柒頭定延就拍拍籮柚
飲食台擺低狗飯相又十萬九唔應
剩係識觀塘觀塘 真係鬼唔望佢快撚手生肺癌鼻咽癌
最撚核突就係攞美國競選嚟做attention whore
講得出做唔出 出嚟行學人走數
唔好話佢係男人 佢根本就賤種嚟
唔係啲戇鳩仔日日同佢圍爐互打飛機又唔撚不推文
呢條低質賤種狗我都可以當睇唔到
偏偏條賤種印狗屌極唔化
係要推post 覆三隻垃圾字都要推
印狗一家不得好死 全家生癌落地獄
罪行係冇教好隻戇鳩賤種

垃圾死印狗，建議大家都係用番不推文回覆

係咩原因唔會過期？